得罪講句，我利晉級係100%的波，仲開咁既盤比我地is冇肉

都唔知馬會係唔係痴左線
仲開1.1比我地 真係諗唔到輸既奶油

已經買左5皮等去call g

跟 贏左請晒迷麻黨去叫渡邊麻友g

𨳒你老母閪

盤都穿唔撚到啦

細蚊仔係咁 唔好牢氣

我老母係渡邊麻友

唔請死全家

請唔請都死

ho ball

秦國好玩不

輸小當贏

好玩 去啦

幾時過大海屌閪

大海 質素平均高d 價錢貴好多 兩千起

我都係去開撳鐘仔屌平價雞

叫派膠留tg過大海

你個紋身mk又想收o靚

mk仔

麻友係雞係公廁

又有人推

細蚊仔先反麻

麻友唔係g

Su係咪背脊有個關公

佢紋麻友係背脊

紋身MK仔